貿易戰係咪打完啦???

個市升緊返26500

走緊資呀，震過貓王